疑似有youtube頻道偷立場嘅片

呢個頻道會偷左立場嘅片，放係自己YouTube直播，有啲片甚至冇寫明係立場嘅來源

唔知佢咁做有咩動機
大家一齊report

仲要當live咁播
開撚足咁多廣告賺錢

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

寫email比立場？！

咁仆街！ 立場哥哥姐姐日日做live做到夜一夜，廁所都冇時間去，仲要被鄉黑打傷。

一齊report佢啦 屌！

尊重版權同知識產權呀！

呢啲真正人紅饅頭

推

推一推

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

立場片被偷都冇人理